[
    {
        "randomId": 575
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagaju irasekura umusenyi",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Agakatsi ku butanda",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuhoro",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Mihigo",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umwana w'umwami yaruka wanywa",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamudugudu wa Bwungwate",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniye haracyari ibishishibano",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Utuzu tw'abashumba",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    }
]